國定殺蝻日

大事紀：

2018年4月 因元朗啊伯比蝻打到爆缸 連登憤怒了 有巴打提出舉行國定殺蝻日 引起不少巴絲和議

2018年5月 秘密組織《殺蝻》成立 組織宗旨為將所有在港的蝻秘密殺害

2019年1月 秘密組織《殺蝻》成員人數超過2萬人 遍佈港九新界

2019年6月 因發生多宗蝻死亡事件 而警方又無力破案 特首宣布將會逐步讓蝻離開香港 呼籲港人停止對蝻的殺害行為

2019年7月 《殺蝻》首次發佈影片讓世人知道該組織存在 影片內容大概要求政府在一個月內交出張超雄及驅逐所有在港的蝻

2019年8月 政府未能依時交出張超雄及驅逐所有在港的蝻 更反口不會向惡勢力低頭並已向中國借軍隊找出所有《殺蝻》成員及保護在港的12萬蝻

2019年9月 《殺蝻》成員人數超過5萬人 並連同部分支持該組織的政黨及市民 共20萬人進行城市癱瘓計劃

2019年12月 經歷3個月的城市癱瘓計劃 政府屈服了 答應《殺蝻》的要求 交出張超雄及允許市民可隨意殺死蝻 政府不會追究或指控

2020年1月 每天也是國定殺蝻日

真係極度憎啲蝻

殺撚死晒佢哋

我諗哩鑊唔係佢死就我亡 你諗下佢地再繁殖落去點算 港人就越生越少 啲蝻就越生越多 100年後到時啲蝻人數翻幾翻 到時佢哋仲撚死

仲撚惡死*

支持！

推撚爆佢 等全世界知我哋有幾憎啲蝻

連登仔又ff
現實係比蝻殺返轉頭

你衝出嚟比人屌架
今日元朗廿幾人可以齊心對付1個蝻
我哋肯齊心都可以對付果12萬蝻

我哋哩刻人數仲係多佢哋50倍 100年後就唔知喇

完美演譯出 keyboard fighter

五十倍你個頭
一大半蝗嚟

我唔係睇依家 係睇將來 依家你當我係keyboard fighter 廿年等啲南亞fuck u mother

啲蝗都無啲蝻咁仆街

邊撚個比負皮

Me

百份報派你黎?

小心啲腩屌你屎比忽

國定殺蟲日會好D

上連登開post FF殺蝻

如果真係有依日Ust南亞仔

鍵盤殺人

香港要除三害

啲南亞物種

g持

有無巴打驚比啲蝻反殺番

樓主真係凶狠………

向網上。

連登仔執把m416 裝8倍咁殺

邊三害

可以拍成電影

屌你

食雞食上腦

可以變成現實

比你殺你殺春到咩 都唔夠人打

蝻派都有安排人員入咗警隊

可以用武器咖嘛

好撚少姐 到時要求佢炒撚晒佢地

有9個蝻狗入侵咗連登

網上洩憤

屌你老母